关于苏打志3的温暖。

某一页 如是说。If you need someone you can trusttrust yourself.Behind every beautiful thing there's been some kind of pain.你并没有在享受这些事，你只是上了瘾，无法自拔你用它们来规避你混乱的内在生活也就是你称之为心智的那一大堆后悔渴望和幻想。阳光温暖没戴眼镜视线模糊的午后特别版无与伦比的美丽要撕开的苏打志3紧紧地抱着喊一声好开心啊！过一种生活简单到没有奢侈的轻松而我 在你右手的花火 轻轻坠落